非抽水曲線post，點解燒山咁博學？？

雖然佢燈力好強，洞察局勢能力弱

但不能否認生意佬黎講佢學識真係好勁

當年仲係得兩大時代既港大生，大專粗口比賽冠軍，到之後寫劇本做生意，都算係香港一號人物。

聽返佢以前d節目，條友真係乜都識，天文地理外太空國際關係娛樂圈etc，特別鍾意聽佢講中西歷史同軍事，真係好鬼正。

佢一生人最失敗應該係生左件咁撚藍既奶共仔

邊個youtuber 唔鍾意認叻

唔係佢博學

係連登多學生唔聽電台

劉天賜 文潔華 馬鼎成
岑逸飛 馬恩賜 好多都癲佬

學生真係少d睇youtober 打少d機

睇多d有營養既節目

當然蕭生都有料既

軍事聽開馬鼎成

專業好多

係東方寫專欄，似藍底，不了

成功既人好少娛樂

佢成日睇書學新野咪咁勁

唔通上來吹水咩

點會難佢不嬲話中國軍事有差距

為錢寫者

咁我唔洗咁成功

佢係好有毅力
係連登d傻仔先笑佢

佢大學修歷史畢業大和證券做跟住做新聞報導

佢學歷夠認有餘掛
應該勁過晒9成連登仔

但都係學士
都識咁多野好勁
雖然高考幾勁
果個年代有書讀都勁啦

其實佢謙左好多

同埋你睇得出佢個次中大飲泣真係有種爸爸feel 我都有d感動

佢成日話自己偏坦年輕人

你真係要睇好多書，呢樣野唔係上網既資料可以相提並論

同埋要由細開始睇，咁先入腦

加上以前無咁多娛樂，空閒時間一多就自然會胡思亂想，多胡思亂想就會融會貫通

而家個個人一停低就攞部smartphone 出黎，邊有時間思考

看來你係老燒d fd

你點睇henry 條撚屌？ 其實我唔識佢，我係上星期開始睇老燒講三國，之後youtube recommendations 出左佢講四大名將d 片，click入去睇主要都係個條henry講，咁先識到呢條友，本身仲覺得佢講得幾好，早兩日先知條友做左25仔

有咩apps有電台聽

佢好記仇

老燒應該睇過好多次史記，佢拍左好多條片講

同埋佢都鍾意睇電影

佢話the fall of roman empire 睇左至少5次

我咩都聽 henry老婆警察你唔係信有白警呀

香港電台囉

講東講西
想學野一定要聽
不過都好多悶話題
一講藝術歷史好難頂
睇你有冇毅力

後生睇youtuber多慢性自殺